---
title: Woensdag 6 December
date: 2017-12-06
---

Vandaag heb ik de pitch van ons project gegeven aan Harmen, de product owner. Hij had veel feedback die we zeker kunnen gebruiken in de aankomende weken. ook heb ik de testrapportage gemaakt en meegeholpen aan de recap.